垃圾!!!!原來apple嘅m1處理器仲慢過intel i7 10700k!!!!!!!!!!

曲線要講明

垃圾intel

冇跟開，可唔可以講下係咩分？代表d咩？

Geekbench 5 mark

intel係廢, 不過都睇埋評測先下定論啦

用電少咁多分數咁接近個話係apple贏喎

就差左d軟件好唔好用